% Титульный лист (ГОСТ Р 7.0.11-2001, 5.1)
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
\reportOrganization

\vspace{0pt plus4fill}

{\large{
  ОТЧЁТ\\
  О ЛАБОРАТОРНОЙ РАБОТЕ\\
  \MakeUppercase{<<Выравнивание и сглаживание изображений, подсчет градиента и его направления, обнаружение краев>>}\\
}}
{по дисциплине <<\reportDisciplineTitle>>}
\end{center}

\vspace{0pt plus2fill}

\begin{flushright}
\begin{tabularx}{0.5\textwidth}{p{0.5\textwidth}}
Выполнили: \newline
\reportAuthorsRegalia \newline
\signline{1.5in} \reportAuthorOne \newline
\signline{1.5in} \ifdefined\reportAuthorTwo{\reportAuthorTwo \newline}\fi
Проверил: \newline
\supervisorRegalia \newline
\signline{1.5in} \supervisorFio \newline
<<\signline{0.5in}>> \signline{1.5in} \reportYear~г.
\end{tabularx}
\end{flushright}

\vspace{0pt plus4fill}
\begin{center}
\reportCity~\reportYear
\end{center}
